今日係街見到有個大陸佬話班垃圾夠膽就。。。。

係尖沙咀見到有個大陸佬同佢老婆話，夠膽班垃圾就整到我地唔敢嚟
依家都無事我咪嚟買野囉，班垃圾搞唔出咩花臣
講有口音嘅廣東話，應該係廣州人
佢見到我啤到行佢就好快行走咗
條街真係多咗好多大陸人

聽日3個尖沙咀 會一會d大陸佬

佢都係想整容啫

真係夠膽嫁 佢夠唔夠膽企係到